本人建議成立港九各界同胞反對港共迫害鬥爭委員會

反支抗暴,對準政權
港共不低頭,就要走頭！！！

強烈要求BNO可以世襲

打倒港共暴政,香港獨立